插進西裹面 滿邪念 有病也無言

插進口裹面

希望我估錯 唔係似水流年

如果係真係要問佢番開邊間

我驚真係唔係 比人問返我邊間